黎緊2月14，大家會唔會出街食飯支持黃店食肆？

如題。 請支持黃店
好多黃店食肆都就死

不嬲去人超食時代堅石燒嫁啦

唔會出街食
買送屋企煮算
驚過唔到下年情人節

首先你要有個女朋友

支持黃店係日常嘅事
唔係二月十四先突然支持

無錯

不過真係少左好多人出街食

一星期出去黃店食三至四次

其實而家條街無乜人，都算幾安全
而且黃店通常都要人戴口罩

如果佢：
1 唔介意我自備餐具
2 個廚房透明，我睇到佢點煮
3 證明煮飯果班無返過大陸
4 張枱大，空間夠，食客人同人之間有一米距離，唔會的人坐埋一堆。

我會考慮下。

收皮啦垃圾

黃店都可以叫food panda

收你個頭就收呀！

黃店呢個時候更加要做好的啦下話！
一陣手足全部出事你好開心？仲叫人周圍走？
食野係唔可以載口罩架。
外賣跟住自己返去加熱就差唔多。

呢個時候更加要叫自己人重視防疫啦。
藍既唔聽就佢既事喇！（叫佢地咋咋林出去打邊爐）

戇鳩